爽wifi扮黃扮到咁 (代po)

代po
今日見到個聲明就send比個係果間做緊既朋友睇，點知先發現個老細咁撚叻。

下面就個fd send比我既
依間爽wifi出個聲明扮曬野 工又唔比人罷 唔中意就炒人 個老細成日出席啲咩大灣區商界活動 靜係識搵錢 想食2家茶飯 個老細跟本係綠 間野跟本係藍 佢支持民建聯某主任參選 仲成日送野俾佢
講到依到 大家自行決定🙂
利申 內部員工全部叫佢唔好出聲明但佢照出

中間深藍係老細（右5）

你地仲用唔用佢？自己諗啦

佢依家cut咗 至少cctvb 資金減少
係黃色經濟圈嘅其中一個用途
要鼓勵多啲人 轉黃 偽黃都好 只少歸邊 壯大我哋聲勢

不過可以放去綠就真
有其他更黃嘅option 就咪撚用佢

推啊喂

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

佢支持民建聯某主任參選 仲成日送野俾佢
咁都仲綠？

做佢員工罷工會被炒架

推

呢d扮黃既無人理？
食兩家茶禮喎

唔投放TVB 啫，同黃無關係

唔投放tvb唔一定扮黃

唔想比人杯姐

咁你講到佢幫民建聯 大家識做啦

咪撚用佢咪得

仲要熱愛幫民建聯，睇到佢fb page成班仲好支持佢

我仲響tvb見到佢既廣告

自己諗啦，唔明點解仲有咁多人支持佢，食兩家茶禮